[1020九龍見] 曼聯終極FF林鄭黑警仆街死暨吹水區[709]

證明daddy是無辜的

但係利維會科水咩？

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

重注下年熱狗攞英超

普狗黎曼

welcome 屌帥 & 艾華

屌帥

屌帥俾人屌老母嘅原因係咩

樓主綠帽狗

A米後期成績好差

屌你老母艾歷尼

你食女狗

袁咩尻死左咩？

咪屈啦

點解咁講

下場入球show

被入球show

果次同梳B打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
梳B突然大聲鬧 "撚就得一條
咪嘈住我打機"
我之後無出聲 靜靜咁俾梳B用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

福仔一球
馬達一球
麥湯一球

上半場完

每見到呢篇文就好掛住拉鳩

見到jones bailly 文沙就燥
冇咩點踢過但成撚日都傷 轉行打桌球啦

最聯成班高薪低能
好撚難頂 咁撚貴續完野仲踢得閪過英冠

Solskjaer says Lingard and Pogba have “no chance” of being fit for Sunday’s game against Liverpool. #mufc [Sky]

so9送完你去羅馬現眼報

現年22歲證人何菱瑜(又名小草)，以特赦證人身份作供。小草在主控官詢問下，承認早前分娩，律師表示恭喜時，小草卻未有回應。

@夜狗

小草做特赦證人
陳同佳要送返台灣
世事真玄妙

文沙球運一出道就peak咗

文沙玩撚完喇
浪費左3年
踢中堅又太矮 防中又唔夠班 右閘又無表現

青年軍有得屈身體就有表現
一上職業聯賽就傷到仆街
冇得怪人

打桌球都分分鐘打到甩臼喇

狂賀

so9 最後一場

星期日想輸幾多球

不幸中之大幸

英超褪色班霸曼聯今季戰績低迷，近排有傳如果「紅魔鬼」今個星期輸畀宿敵利物浦，就會即刻炒咗領隊蘇斯克查。至於有關「蘇B」繼任人，之前有傳過係巴黎聖日耳門主帥杜曹，又有話係冇嘢撈一排嘅名帥雲格，當然唔少得仲有係同樣待業中嘅前祖雲達斯教頭阿里基。今日《都靈體育報》最新消息，係曼聯已經預備咗份年薪650萬鎊嘅合約畀阿里基，仲話後者將會帶埋喺祖記失寵嘅文迪蘇傑同安利簡恩來投添

文迪都算 安利簡想點

炒教頭d錢都夠買人

當佢hehe 咁用？

sob不離不棄支持區

利狗

不過原來佢得25歲

我諗點都好過fred既

Ole stay

at Norway

其實炒完So9請屌帥之後到季尾無成績隊波繼續柒會唔會又再炒 一季炒兩個

ole ~ole ole ole

符合返護級球隊嘅情況

以為佢已經30

福仔IG 件衫

幾時搵啲護級大師黎幫拖

挪威人滾回挪威

按常理, 點都會比最少一個轉會窗既
冬季又唔會買到咩人

阿sir當年三年無冠，好似都係嬴左足總盃先冇比人炒，然後先成就到及後廿幾年ge紅魔皇朝…

得罪講句，
講真，
我唔知以前既SoB成季帶波係點，
只係知佢有性格都有成績，
再睇佢既YOUTUBE痴線片，
純粹講個種PASSION，
直情係HYPER版既費SIR。

大家都知曼聯更衣室要變，
要建立新既秩序，
大家同時又好驚SoB既文靜性格會摧毀晒曼聯所有既傳統，
個種矛盾搞到大家都好想SoB快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走。

但由賽後訪問黎睇，
我係度諗 20年前佢就係費SIR愛徒，
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 SoB歷盡鉛華 人生不在初相逢，
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既SoB，
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR ﹖

原著係咪已經不可考
版本多到分唔到

原著好似係v92

請屌帥, 用佢既人情牌帶兩個舊部, 加一個合作過既曼名叔番黎穩定更衣室
呢步棋靚到咁, 好難想像係木狗諗
究竟邊個教路

唔係椰子咩

[荃灣石棺藏屍案] 小草被中出了, 仲生埋bb

All I have are negative thoughts 😭

雲達沙
木狗已炒

#32

呢D MK妹行轉葵廣, 想屌幾多就幾多比你屌啦

你一行入葵廣，啲女即刻爭撚含

有個18歲EX 就係葵廣識

27-8歲MK妹中意d咩?
有啲難溝通

大Sam

dllm

25 以上MK妹最鐘意同姊姊哂自己條仔
所以拎錢掉佢個閪就OK

So9都係名叔費倫同龍門教頭係費Sir舊部
又穩唔穩定到個更衣室呢

SO9咁就班球員, 駛乜穩定

艾華近代點同so9 費倫呢班遠古時期

邊有咁多錢牙

前鋒華都係遲費倫一年走咋喎

講緊個朵仲響既時間

d mk妹要求好低....如果你夠靚仔...咩都無都ok, 貼番你轉頭
唔係靚仔就用錢啦, 永其買d野, 好易推

班細既識條撚ole 得罪講

2樣都無係咪收皮

想知點樣食30路人妻

咁條j夠唔夠大
mk妹一般都係鹽濕

msg flirt到佢會主動搵你先

可以係邊識

連史摩寧呢類死唔去既條命種都捧又會識欣賞ole咩

明明上季下半段個個話ole 得民心，名宿，respect,費蛇足球，依家變咗有邊個識

好大，但都要溝到先屌到架

U tinder many mk girl la

想食警嫂 佢老公喺街扑緊人嘅時候 我喺佢屋企張床扑緊佢老婆

暗示下自己jer大

而我不知道

係得條迷屎波嘅柒頭咁講啫

蘇b名宿光環頂唔到半季就變戰犯
雖然都唔太抵幫

點暗法

降班都唔屌得 仲癲撚高a米
ole仲要咩名宿

佢講到明仲暗示？

暗示下比對方聽

點撚知 我無做過咁鳩既野

準備星期日晚goodbye ole
然後星期一早上就welcome屌帥

新人留名

諗起條零控制力嘅中場
再諗起猁狗啲逼搶
究竟我哋過唔過倒半場

射左

暗鬼暗碼咩
平胸靚女 vs 大波catgirl 你揀邊個

Ole: I don’t need assurances

"We're planning long-term. I've been given the job and if you lose a game or two, you don't wait for a call to be given assurances.

"But we started out with a plan and a recruitment plan is in place. I'm 100 per cent sure from my time here that the structure is right because it is always the manager who has the final say."

Stand with ole, free ole

平胸cat girl

呢位手足都幾重口味

夜狗個樣cat-girl lv

咁都平？？

呢個係 catwoman 呀胡師傅

柒左唔好推

ok

知道

笑死 星期日場猁狗讓半一
根本派錢

Ok

上樓無普無馬無雲 讓2球我都allin

官網又放左堆飛 英國巴打可以試買

有冇巴打有好嘅爽膚水介紹

你讚女通常點讚

無啦啦讚好突核咁

終於見返個Post
我應該block左開上個post果個

毀屍函

無埋個龍

但馬好似無講唔出得？

笑死
點解唔block埋你

出左賠率？

Kiehl’s

有無人有噴香水習慣

有咩幫到你?

有咩推介

Yes

真男人一定噴香水+香水點評

真男人一定噴香水+香水點評 （2）

真男人一定噴香水+香水點評 (3)

Bleu de chanel買來看門口唔失禮
Hermes terre d 隻味我個人來講幾鍾意 比較清

Manchester United have never lost a 90-minute game of football at Old Trafford with Sergio Romero in goal. (P22 W17 D5 L0).

要破處啦

買左幾銀？
官網都有飛喎

Terre d'Hermès 正到暈
利申：依家噴左係身 一路索 一路扯扯地

呢個天氣噴好正

我完全唔係阿諛奉承呢type
係串下笑下果類
最多讚佢能力/taste, 例如著呢件衫幾襯你

中價jo malone, 貴少少就diptyque
大路就花果味, 熟男可以試下木味
普通用買toilette就得
想濃同持久啲就parfum, 甚至連埋香水膏一齊用
出去專門店慢慢試

連香水都玩埋 唔怪得食咁多女啦狗餅

啲女見到你都濕哂啦, 效果都唔一樣

我鼻敏感ok 嚴重, 從來無噴

Jo Malone 好快散
撚羊用緊

證明冇人想睇垃圾曼

知多少少同女仔先有話題嘛
上網都一大堆解說, 出開去咪聽啲sales講下, 學多啲野無壞

啱呀 有d女成日俾人讃
你串下佢笑下佢
佢更加會理你

其實溝女真係唔好著重形式同表面
傾計同見面好重要, 做到同你平時相處佢係開心舒服既話, 就唔駛花心思溝
直接揸落去佢對波到就可以一齊

全中, 透明樽嗰隻好快散
要買黑樽cologne intense

無錯, 唔好人做你又做, 自貶身價
好似ig d狗公日日伏住女神既po同story, 日讚夜讚, 有得屌咩?

btw, 撚羊用咩香水你都知

撚羊日日幫佢含, 點會唔知

最後呢啲都係做兵

hi各位好

熊餅有冇試過P字頭 動物頭個隻？好似好正

成班偽毒
仲扮唔識溝女, 可恥

等你開班教

好癲wo其實 22場不敗出grant保記錄

之前用開飛甩雞毛 Homme

收生條件: 夠膽當街yo陌生女
課堂內容: 恭喜你們, 畢業了
完

上次R霸出左西班牙廢龍 今次出返亞軍廷神龍補數

有次去海港城睇過下, 無記錯兩千幾三千(好似係)
總之就係貴得滯唔捨得買

仲賣緊 真球迷有福

應該好多人唔想睇俾人大炒

真 阿諛奉承只會落得做兵下場
有個性d 兩啖屎一啖糖 d女反而仲受
同埋cow女唔可以chur ws傾計有時要等下先回佢

冇錯就係仙氣

以前眼訓/打機就電話都唔聽，唔怪得無女啦

睇外國tweets 仲有好多人撐ole
但係好老實講 我睇唔到ole有咩戰術上既運用

Future戰術

屌罅性，福狗個球靚到

痴線

女人索到會唔會濕晒

個樣太後生係咪唔岩噴？

Hermes個隻 我身邊聞過既女都話好聞 舒服
如果落club既 ysl有隻好正 試過落老蘭噴 係club有女問 你咁香噴左咩香水

當個個都好似你咁諗
而你噴了 咁你就特別了

脫歐了，英人又可以陪升

木狗Sob又贏

升完但係賣唔出

太後生建議噴啲果香花香味

最簡單就係搵條女一齊去，問佢鐘意邊隻，之後順便食埋飯，機會就係咁製造出黎

Strong hold Jones

英格蘭de ligt

熊餅用呢個方法食左幾多條女

不要問 你會怕。

好想畀狗餅食

淆

日常呢
我唔落club

未溝都一齊買？

penhaligon's就上selfridges買啦
專門店成2400枝

製造機會同話題嘛，順便問埋佢鐘意乜，把唔把握到機會就靠自己

都要去試下味，試完唔買又仆街左啲

屌咁貴架
有無幾百蚊好

你落去連卡佛試 試完上fragranceX買 平好多
之前買左兩支Hermes嘅價錢 仲平過係連卡佛買一支

官方店應該預咗啦
你就算去第二度買佢其實都賺咗啦

試下Maison Martin Margiela啲香水

一諗到星期日比猁狗炒456 再重演摩daddy36:6

有得影好影喇…星期日之後…

唔忍心見到sales姐姐sell完無生意，試完點都幫襯一次

Fifa20 update完
lin 數值勁過 Maddison

狗餅好有愛心

Jürgen Klopp has never won a game at Old Trafford:

Man Utd 1-1 Liverpool
Man Utd 1-1 Liverpool
Man Utd 2-1 Liverpool
Man Utd 0-0 Liverpool

條友咪又係見靚女，試下男sales睬佢都傻啦

初試勝感了

高普終於贏一次喇

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

破處吧

Sob最鐘意破記錄

唔知要俾人炒幾多球

José Mourinho will be in the Sky Sports studio on Sunday for United vs Liverpool. #mufc

輸多過3:1佢有排笑

艾歷尼幾時嚟？頂唔順了

留意到狗餅乜撚都識
真係好完美

佢地集團式經營, 唔同人識唔同野好正常

覺得唔買個正中鋒同中場, 呢隊野唔會有太大改善

呢個真, 前鋒中下游水準, 中場英冠級數

木狗會拖，拖到接近季尾先炒
但到時dllm丶普捷天奴都落晒班
跟住求其搵個過氣黎教
由v92 咁 loop 過

廣告都搵lin拍 超新星名銜

蘇蛇豪言：錢喺度
但target仲搵緊

中場普巴一傷, 個陣容真係嚇撚死

佢係想食埋Sales姐姐渣

個d垃圾黎

我唔會偷食

我要mk妹呀......

Woodward feels much of the criticism he receives is unfair and it has also hurt his family. #mufc [Mail]

Photo: Pogba and Real Madrid manager Zinedine Zidane at the Transform Altitude Performance Center in Dubai. The source states their encounter was a coincidence #mulive [mirror]

巧合

牙木

同林女士一樣

星期日見

I know that feel

Marcus Rashford has scored the same amount of Premier League goals as McTominay in the last 5 months

3 each

go rm la diu

跟拖舟咪又係搭沉船

Daddy

去到踢衰兩場就pogba out
蝗迷邊有我曼咁包容

Whatever happens on Sunday against Liverpool, Solskjaer will remain at the helm. - Skysports

踢成點都唔炒(聽住先)
迷蘇又贏

如果名宿就有特權唔洗炒
曼聯都幾慘 咁多個朵更加大既唔搵
搵著個教到降班既死撐

木=支聯辦 so9=林鄭mama

未降班都唔炒

借走屎波但留jones rojo
識唔識波

通常係啲女yo我

1年前聽過類似嘅野

你光明正大咁食

有女朋友/老婆時候絕對唔會

呢個真, 屎波再廢都起碼出到場

屌又係度uumeme

因為出唔到場,所以借都借唔走

咁似黑警

整返個DOF咪唔使俾人屌囉

佢死都唔放權, 邊有戇鳩黎做替死鬼

Scott McTominay is Manchester United's joint top scorer since the start of April. Three goals.

0.012

正降班都唔炒先係曼聯，real red blood

James都好似3球

所以joint

經歷左老豆同sob 好明顯係球員問題同木狗買人問題 多過領隊問題啦

屌
準備10場9分

木狗 : 近年已經擴大球員招聘部門，我們相信現時工作亦有成效。買賣球員建議及決定，是由招聘部門，領隊及其團隊作出，與管理層無關係。麻煩大家咪撚柒老屈。

木狗: 唔好再糾纏炒唔炒我 球隊要向前看

一定係，成日出lin 出福關sob咩事
Ole stay

Ole Ole Ole!

In ole we trust

木狗：批評我嘅人都未做過CEO

Ole是我曼心中的紅太陽!

曼聯的錯與Ole 無關，他只是個孩子

大海航行靠Ole!

餅餅傻撚咗

YEAH YEAH YEAH
上樓睇今次

Ole 是新費sir足球

迷蘇的人是有福的!

佢食得mk妹太多 畀閪水浸壞咗個腦

懷疑狗餅係咪已經唔係狗餅

我地識既狗餅成日話自己係毒撚
宜家呢個驚犬扮既狗餅成日話自己結婚前點玩點玩

兩者無衝突
結婚前去玩去滾食女, 結婚後收心養性毒撚
森林再大都好，一棵樹棲身就夠

講野既內容唔同晒
驚犬還我地真狗餅

狗餅cls

迷蘇會戰勝歸來!

雲高爾掃進棺材

我爵爺與天地同在！

活華特 默含櫃通開拓血路

男士天敵

原來暑假傳過富林明斯件前鋒Pedro去左費倫天拿

印象中無見過普巴踢雙紅會

第一年咪有

MMA

英國《太陽報》及多間傳媒報道，倫敦法庭審理一宗足球貪污聆訊，64歲足球經紀柏加拉拿(Pagliara)爆出猛料，涉及前曼聯領隊費格遜曾合謀操控歐聯曼聯對祖雲達斯賽果，而所得利益是一隻價值3萬鎊(約30萬港元)嘅勞力士金表。

大賽投注額閒閒地都過千萬
30萬隻錶就想搵領隊打假波, 港超咩

阿Sir一個星期人工都買到隻

On9

屌蛇到未

永續蘇蛇

長追曼聯對家可投資移民

你驚犬冇國家受你移民
大灣區歡迎你

撻9神軒

印象中有場打攻中踢得好差

stand by 緊

monday

yes,monday official

j定清新先

如果So9贏到猁咁點算
屌帥最後教熱狗咁點算

welcome back daddy

不要幻想得太多

越係睇死越覺得今場有機和到

除非狗屎運人地瘋狂中枉加清新發癲
唔係點會0:0
(我唔覺而家班垃圾會入到人波)

笑人地 人地而家第一呀

一陣清新柒左俾cap呀

半場換佢落場教ok

不過最聯個po都冇人理架啦

最區已死

老豆去熱刺先定屌帥嚟曼聯先

可能Daddy強勢回歸曼聯

Daddy回歸 然後屌帥去熱
WinWin雙贏

Ole 永不離棄支持區

Sky sports: Man United is considering a January move for Emre Can

前利tw 回曬塘啦佢 同馬迪差不多

25歲就回塘？

印象中攻守都幾好
有身型 頂hehe位都幾合適

要McGinn仲好

有hehe 7,8成既

陳生垃圾

佢得25歲

真係唔講唔覺

小妹返來了
大家興奮起來吧

垃圾

Ching俾下面

Super Sunday Studio
Line-up for Man Utd vs Liverpool this weekend

Roy Keane
Jose Mourinho
Graeme Souness
Gary Neville
Jamie Carragher
Dave Jones

好撚ON9 夾好個陣 放左個戰術核心 而家搵極都搵唔撚返
一陣成本貴撚過留HEHE就真係唔知為乜撚野

嬲
你哋咁mean
小妹決定返高登了

舊登曼區一日先得三幾個reply
呢度班廢青日日鳩up

Daddy真係無辜架

呢樣真

lan la

有幾奇

青木

Manchester United is delighted to announce that Mason Greenwood has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2023, with the option to extend for a further year.

仲差Gomes 唔知肯唔肯續

蘇蛇最後一個任務

出廢連同馬達都唔出佢

續埋普巴佢可以走喇

呢到某人覺得好易搵到代替品

中下游求其都搵到啦

可能妹見蘇蛇仲未LAN先唔續約

球王靴去到PSG咪做Gana後備
上場仲要屈就到打右閘

排第12嗰隊中下遊
有個幾勁嘅中場可以代替hehe

踢閘都識傳波助攻, 而家曼班友連波都未控得掂

成隊曼聯都冇邊幾個夠班踢psg後備

講多次

呢場之後就柒到依家

反cup完走數有報應架，還到而家仲還緊

走數堆仆街呢

奇蹟出線找數表：
1. 城大霍金 - 捐$200無國界
2. ImagineDragons - 捐$1000無國界
3. 行路草搵草路行 - 印sob 波衫
4. 賤種鏝 - 戒一年J
5. 橙頭 - 抄sob挪威文wiki一次
6. 胡師傅 - 幫曼區巴打出火
7. SpaceOddity - 捐$2000無國界
8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機
10. D.Dalot - 抽一手足送一件今季曼聯波衫
11. luke梳 - 放三個靚女絲打相及其聯絡方法出黎
12: 自貼高清無碼
13.直播假尻插c眼
14. 真喜愛朗尼 - 捐$100惜食堂
15, 花心糖膠 - 捐$200hbu選ngo
16. 三上悠亞- 印哂入波果幾個既波衫，另外送多件比呢度巴打， 再捐$280 惜食堂
17. 1比7 - 捐$500惜食堂
18. 蘇思黑茶 跟500惜食堂
19. 花兒戴樂古 - 抽一位巴打送粒震蛋
20. 迪基亞馬 - 抽一手足派fifa20
21.孟母3000$-派3個手足$100
22. 我不是洪卓立- 抽一位巴打請佢食m記
23. ED- 捐$300惜食堂
24. Martial-AM9 -捐$500無國界 + 印dalot波衫
25. 夜子 - 自拍學山狗彈琴
26. 卡域膠 - 捐500惜食堂
27.靴里拉賓州-捐500比惜食堂
28. 抄聖經一次- 屌屌你唔襟被
29. 肥婆磁鐵 - 自含口爆三次
30. 左羊右華 - 自拍對Lin慶祝動作gif打飛機打到出野
31. OneWinAngel - 唱GGMU放上Youtube
32. 迪基亞飛撲 - 捐500蚊入奧比斯
33. 莫迪曼聯一家親 - 捐500比惜食堂
34. Luke_Shaw - 如果條list既人找哂數 我全部照做一次
35. Rose馬迪🐴 - 直播著住sob波衫比男朋友屌
36. 神犬謝拉特 - 買一件猁狗球衣
37.湯洛雯卡勞 - 捐$200無國界
38. 今年無冬天- 捐500無國界+買入波球員波衫
39. fatbabyrio - 捐$500 orbis, 拎埋冠軍加$1500
40. 野獸深海晶 - 捐$500無國界
41. 我是草食男 - 直播R春袋十分鐘
42. 丙朗拿度 - 抽一位絲打比撚佢含
43. 貢架咪麼麼 - 抄呢條List一次
44.捐1000無國界
45. 糖兄的餐單 - 依個List每人送自家製精液一滴
46. Fosu_Mensah - 貼出高清自爆圖
47. 馬達（右閘）- 著猁狗球衣入奧脫福
48.曼市間諜盧渣古 - 肚腩寫黃金右腳盧卡古 唔著上身衫落街跑10k
49.工程小鮮肉 - 買一件廢物浦波衫做地布
50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文
51.觀音墮蓮 - 買今季深藍色落場版波衫
52.阿婆我愛鋤 - 獻上十條私人珍藏快速打J Link(非avgle外加有中文字幕專頁版）
53.9up. - 印曬入波既波衫派比巴打
54. 吹雪 - 連續5日食齋
55. 小豆J.Hern. - 捐$100無國界 印入波球員波衫 買猁狗波衫開live打J兼放上網賣返佢死猁狗
56.冇人請點算好 - 捐1000比奧比斯加印sob 波衫
57. 沒有說話：去天星碼頭大媽檔跳光速屌西舞
58 自己說自己笑- 唱牙fred既歌[/quote]
59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期

8.山岸逢花 - 小妹網上直播自慰過程
9. Michu - 直播對林鄭打飛機

我有找數架屌,

咩係足球個po 先係重點

59.望返自己個名啦：以後唔j波多野結衣；戒牛一星期
60.米高卡膠 - 上曼區屌摩佬老母一個星期[/quote]

有冇人俾我幫佢出火

黎啦

我找左數 捐左500架啦

表示真係印左sob波衫

之後蘇b衰到而家

我找咗數 屌咗摩佬一星期

比福頭踢左翼吧

雖然hehe好過依家班垃圾，不過5姐吹奏到佢世界級防中咁啦屌你老母，喺曼咪又係不停橫傳

唔撚係下話 最重要嗰幾樣攔截跑動幫波唔講講橫傳
依家要搵個向前傳直線都難呀
佢唔係咩世界級球員 但喺我曼依幾年中場重心就梗

Hehe 同普巴比，hehe 真係攻守兼備

Hehe一定俾人underrated 咗
我覺得佢個感覺有少少似modric

木狗真係好撚弱智 績個未勁過既鳩福就天價
hehe就一直唔肯傾

咁你覺得can勁過hehe?

屌你老母

兩個都差唔多
不過Can踢過猁狗

Can 係賣周身刀無張利
邊度同

Can幾啱我曼
爛打又高work rate

免費放走hehe，轉頭買隻can
木狗神機妙算

食後悔藥都冇用
用35m去買can子好過俾多兩倍買飯

當年靴神橫傳率遠高過聰明仔

原來聽日輸會跌埋落降班區

丁還丁，呢球助攻明顯係靠前面，三個圍都起到腳

期待聽日入球show 456

玩留定sob

Sob就算聽日唔洗輸，但可以頂到幾多場

勉強無幸福

Brandon Williams都續咗約

點會呀 除非下面嗰幾隊贏曬架啫

Greenwood都係

永續

完全係卡迪夫城翻版

sarri：mandzukic 冇練波因為有協議 經已達成

竟然肯黎曼

佢冇歐聯踢 sarri冇擺佢入歐聯名單 emre can都係
所以有機會係佢地解咗約 以自由身加盟

轉頭去咗第二隊

其實咁既成績仲未炒都係冇幾多隊做到

又唔係18 22
佢而家3x中坑來 有曼聯簽仲唔來呀

曼聯有冇人可以好似bernard咁入波

Mk 妹牙😭

除咗速度應該各方面屌打福

夜狗自宮牙😭

前猁會肯黎？
有好過無

當伊巴咁用啦

飯啲位置感真係唔錯

覺唔覺會員夢不拾遺係曼區低質會員嚟講數一數二

直接借伊巴唔好

是

你也是

要留返比mk妹😭

撞機

屌喇星成班警犬入哂黎

休息咁耐天日又要開工

阿蛇放飯

你準備返大灣區啦

快樂小巡警逆sir

請尊重，謝謝！

唔見心軟Sir

執緊骨

曼區初代警犬
懷疑條友開左新acc洗底

我會代你好好照顧mk妹 你可以安心自宮找數😭

今天training

費蛇復出了

佢唔係話辭職咩

輸俾猁狗就辭職算啦, 大家好黎好去

Zlatan Ibrahimovic: "At #mufc, we [him and Romelu Lukaku] made a bet - 'I'll give you £50 for every decent first touch you make.' He replied: 'What do I win if I get them all right?' I told him nothing, he would simply become a better player." #mulive [gds]

咪就係

Mason Greenwood's new contract means his salary increases from just under £1,000 a week to £25,000 a week #mulive [times]
仲係好平

17歲黎講算貴啦 係我地條curve拉得太高

無錯, 我曼啲人工絕對水魚價, 特別班英撚

屌你老味 18歲踢到包皮咁比貴啲有乜所謂
問題係 入一兩球就吹到咁撚大

老人家都睇唔過眼隊波咁垃圾來探下班

曼區歡迎小妹嗎？

歡迎你舊隊友多啲

奧脫福係所有打工仔既夢劇場

個個post都咬住cc台, 過去cc台玩算啦

曼聯球員 = 無料毅進仔

誰

Van der beek

勁

中場Van de beek = 2 goals + 4 assists
前鋒Lozano = 1 goal

米jer

記得曼區有人吹奏過, 好撚在無買

UEFA have banned Ajax fans from attending the Champions League game vs. Chelsea at Stamford Bridge ❌

So, where are the 2,000 who have already booked travel & accommodation going to go instead?

Leyton Orient vs. Brighton U21s in the EFL trophy!

Brisbane Road will be ROCKING.

愛華頓d波爽到......

Andre Gomes 幾撚勁

🇮🇸神勁到

今場only 前幾場唔係

曼聯落降班區先過一關。

~ Everton Win
~ Southampton Win
~ Newcastle Win
~ Aston Villa vs Brighton Draw
~ Manchester United vs Liverpool (0:2+)

人腳完全無問題, 開季係R頭地差

今場個個都好勁

Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward says claims non-football people take major football decisions at the Old Trafford club are "a myth" and "an insult".

Woodward, speaking at the club's annual all-staff meeting, says some of the allegations that have been made in recent times are wrong.

"There is a myth that we have non-football people making football decisions," he said. "I think that is insulting to the brilliant people who work on the football side in this club."

He added: "We've expanded our recruitment department in recent years and we believe this now runs in an efficient and productive way.

"Player recommendations and decisions are worked on by this department and by the first-team manager and his staff, not by senior management."

5串1上樓好時機 唔撚使按9成

熱

熱GG了

熱狗同我地鬥廢

韋帝做乜

咁仲要唔要肥普

難離難捨

車仔嗰場車迷做咩係咁boo阿朗素

支持sob

daddy去熱了

Welcome Pochs

摩佬要洗錢買人, levy邊肯俾

Daddy入去捉鬼

李城

要屌帥定肥普好

訓左無睇 joe hart衰咩搞到連係般尼都要做後備？

sob

聽日最後一場

廢囉

泰文利斯好撚勁 平靚正

Pope勁咁多

40m

軌隻左翼青訓幾勁

var要黎搞笑既?

三件都有功架
mount abraham odoi

個var其實真係用嚟搞笑 熱咁樣擺明踢到腳 都冇俾pen

仲有loftus-cheek

vardy真係幾勁，季季都keep到

AV 2球詐胡

Abraham爛打 但技術真係好差
不過如果佢同福我一定揀佢 起碼唔會當自己球王

態度決定高度就係呢d

打完一季 下季再講

我驚福今季完都入唔到人地abraham目前入球量

杜古希勁到

奧脫福係所有冗員嘅夢劇場

即時積分榜我曼已經跌到16

迷lin了

完季排20

正，焦土

最後一場，蘇b對球迷說：「我來輸！」球迷看著他，他居然笑了︰「 沒有嘗試過的降班區，我都想嘗試一下。」

李城右閘係唔係葡萄牙個個
好d助攻力好撚勁 好撚快 防守都ok

係葡萄牙，不過葡萄牙好撚多RB

Tielemans G

簡些路 巴塞個件 佢 屌 點解dalot唔撚似佢地

靚到

4000萬炸屌

welcome肥普

Fred 52M

大碌同佢地差幾年
希望到時佢去到嗰個level啦

開頭d進攻出波好撚好J
依家助攻力都冇埋

Fred有冇佢一半能力？

awb黎埋更加冇乜機會出
衰d講句跟住蘇蛇佢未必進步到

Evans又柒 明明自己kick到自己

其實awb幾時復出

聽日

Sir Alex is currently at Carrington alongside Ole Solskjaer watching Manchester United's youth team.

聽日會出？

阿sir阿好掛住10年前個隊曼阿

距離18位差一分

鄰居費蘭甸奴 洛迪打中堅

係時候畀lin福兩條撚人試下吹風筒

條友輸緊都識笑，證明冇事

賓科士打

幾次亂出迎終於出事

亂到上面大電視話no goal 下面又吹左入波

啲英格蘭龍門係咁

shit

mma

人地轟已經打到上頭3
我地向尾3進發

上年蘇sir一接手咪又係連勝

死敵爭緊頭1 2
我地都係(尾數上去)

一個字講曬

廢

4個字

廢囉ON9

行埋去搶點會死咩

想做舒服野 TAP IN

14了
聽晚輸多幾粒可以排16

200k踢波洗唔撚洗你地教牙

扮c朗 又唔學阿朗個d 搶點

想tap in都要行埋去架

"Now that I've taken the no.9 shirt back, [Ole] has said to me that I have a lot of responsibility."

@AnthonyMartial could return for #MUFC tomorrow and he's ready to get back on the goal trail 💪

馬仔出得返唔使輸得咁難睇

馬今星期先復操返 狀態都未知起返未

鏝又失分真係猁100%了

前幾場施古臣打攻中 進攻死晒火

耶穌靚到 B施華依招cup大位出波好屈

2:0

成功即燈

見到曼城猜得咁爽
再睇返我曼聽日準備護級

sterling對住ward幾輕鬆

廢鋒嚟

世界杯好得一場就吹奏，仲要獨食到乜咁

David Neres 仲好J

今季啱啱傷好咋

睇一睇番
原來打完聽日場波就破記錄
比人大炒做16弟

反Lin

分分鐘打norwich再輸埋 正式入降班區

人生在世難得見證到香港今次革命
唔爭在見證埋曼聯跌入降班區

FF下我曼贏波可以做七弟

唔好咁多幻想

十七弟就有

迪基亞有跟隊去 Lowry

獌狗排緊14

睇黎又要靠痢狗換領隊

光復香港 時代革命

#mufc are preparing themselves for a third takeover bid from Saudi Arabia's Crown Prince Mohammed Bin Salman. The club have already rejected two bids, the second being £3bn #mulive [mirror]
快點

走啦美國佬

賣到第一時間換撚咗木狗佢

睇福仔既走位意識真係災難

成日想回後做波做咩撚野，明明呢家波又唔係自己所擅長

睇佢踢波就十足十踢街場總會有班成日以為比其他人勁少少既人成日都要波，但又做埋哂D無意義既野，純粹係度拖慢進攻節奏

中東油王

佢入呢球靚到

油王快點強姦我

格拉沙會放過隻識生金蛋既雞？

Crown Prince Salman still wants to invest in Manchester United despite the performances on the pitch. [mirror]

Confirmed United squad members vs Liverpool:

De Gea, Romero, Grant

Wan-Bissaka, Maguire, Lindelof, Tuanzebe, Jones, Rojo, Young, Williams

Garner, McTominay, Pereira, Fred, Mata, Chong, Gomes, James

Rashford, Martial, Greenwood

#MUFC [MEN]

個中場真係

冇matic

個廢龍唔係踢唔到咩

正

寧願出garner tank下
特廢伏個程度超越左bebe

Ole Gunnar Solskjaer makes sly dig at Liverpool: 'It will not take Manchester United 30 years to win another title

So9好串喎

出事

推jones拍麥湯

博得過，雲比沙卡凍結到文尼場波型勢可以差好遠

ddg神奇復出?

神唔神 都無乜分別

想睇清新

笑撚死我呀
究竟邊條柒頭之前係咁吹奏福走位勁架
睇下條片啦傻鳩

sob都話其實佢唔係傷得太重

他是不斷走但是錯位

之前有條傻閪係到死撐爛撐話咩expected goal架

左閘呢

冇睇上次羊師傅完封埃及美斯?

馬仔重演一人劏穿利記後防奠勝

講笑咋

佢呢D咁既進攻意識，唔搵人幫佢turn下，佢就真係係咁先。
仲要成廿萬一星期

講到尾，係唔係即係想講冇撚腦鳩衝

換班主換埋木狗條撚屌

老闆角度 可能1bn係買木仔

英國首富, who is 曼聯 fans, 同埋有諗過買曼聯, 原來買左尼斯
快快買埋曼聯 咁我地可以學人地曼城、紅牛咁玩幾隊養兵

Greenwood打St plz

where is matic

沙特王子快買曼聯

條中場真係
推T仔上防中踢3中場啦
再踢4231真係等輸到仆街

唔出好過出

今晚準備俾痢789啦

渣古2球

都係果句 無人教
史達寧以前啲走位都係西架

意假level算啦

Angel Gomes is close to extending his #mufc contract #mulive [@FabrizioRomano]

Ed Woodward knows #mufc’s academy must produce more and has increased their budget by 400% over five years. It is accepted that the club need to appoint some sort of head of football to ‘complete the structure’ #mulive [times]
未來曼

蘇蛇調任啦
一場明叔都唔想見到你帶隊跌到落降班區再畀人雞走

史達寧有技術識控波令佢可以走前走後
鳩福而家好撚廢既原因係佢技術真係唔到家
背龍踢好睇佢停唔停到個波 佢係停唔到 所以剩係可以走身後
剩係走身後 -> 愈走愈ON9 惡性循環

回家吧

唔好再比佢兩個啦，史達寧喺利物浦個陣都幾好，係射波廢姐，又快又扭得，福淨係識跑一百米

唔係既 唔識背龍都可以踢得好既
要識走識配合囉
佢球商差唔知幾時幫波幾時走身後
講真垃圾lin 有時d 走位都好過佢

但d控波，同跳頂時間冇乜進步

Home WIN 4.00
Away WIN 1.72

邊個手足咁睇唔開重注我曼

4.50 —> 4.00

捐俾馬會不如捐俾星火

英國班獌都幾鐘意T仔

有陣容未

No salah

有ddg 馬bench

United XI vs Liverpool: De Gea, Wan-Bissaka, Young, Maguire, Lindelof, Tuanzebe, McTominay, Fred, Pereira, James, Rashford.

3中堅？

343

541
攻擊球員得福同占士，等睇破daddy上年紀錄

攻力廢撚到

推撚羊上左翼

個陣廢到

利準備72射

應該3中

個個以為3中堅
最後原來楊格打翼
0攻勢到完場

343?
定係t左閘羊翼4231

451
T仔防中

中下遊陣容

會唔會推t仔上去防中433 然後p仔右翼

532?

點撚解仲係會見到fred

傻啦，3咩中堅丫，5後呀

t仔係咩位

岩岩先返到屋企準備睇波
涼都未沖 成身黑 比個咁嘅line up 我？？？？

見到佢真係1絲希望都冇埋

睇個名排位似t左閘

42121

對面好似唔出沙拿喎

mutv啱啱show出嚟係3412 但出到嚟應該343

要比人456了

Sob係咪想連登迷so最後一人都逼死埋呀
廢乜撚野特 嬲撚左

mane firmino origi

岩啦用黎對付文尼
搵羊守文尼真係輸定5粒先

細細地輸3球ok?

條中場線零創造力
入到1球當你贏

左羊回歸

我估t仔防中

文尼左邊有awb啦 左邊又無salah
定係awb對origi t對文尼

想問梳 普 馬三個廢西係咪收左咧

個陣

大力解圍 福占鳩跑打反擊

馬後備

見到出賽名單 就知道今晚比人456
中場
其實普巴係咪比so狗雪咗

係wo 記錯文尼係右邊

3412

Ddg
T仔 龜 我 AWB
麥湯 廢
占 P 羊
福

打4231？

前面垃圾到

應該擺文尼右
左邊出origi

人地一個onetwo 我地byebye

一早話普未傷好
仲要抖

Dan james快定vvd快

打三中堅咁似摩daddy

屌
仲諗住會出梳爾

又推啲𡃁仔出黎受苦

未聽過有人打利記會出3後

又出廢龍

冇喇喇玩新野
平時死打4231

大家都安全返歸睇垃圾曼

不過起碼轉下陣 比我見識下sob你嘅戰術唔該

呢堆人排咩陣都係柒

以前敢蛇用3中堅 3-0 臭利狗

朗隊Finishing勁到

垃圾陣容

文尼打右無人搞得掂喎

Farewell to Sob

講真 咪撚踢到上季作客個場咁
比少少火都收貨

見到個陣 已經知道一球都唔會攻得入

我地占fishing 都勁

Fishing既話，應該成隊都勁

中前場係英甲

我只係見到Rvp 加 朗隊

所以出t唔出落河羊

Mata 最後果球，2個靚直線
第二果下Fake哂Fake埋Keeper

今時唔同往日

個進攻線有等於冇
我寧願你出11個後防

P仔今日超級連結人

Cls

自從朗隊走左之後，就無拎過一個冠軍

九成p踢翼占士左
叫占踢前鋒即係玩佢

讓沙拿比我地

點會 Fred 連fishing 都做唔到

覺得出到嚟都係踢343

今晚連粒波都可能過唔到中場

青訓大爆發

真心覺得曼會贏

打榜首出4個青訓

fifa?

0:1 0:2 0:3 0:4 0:5 0:6 客其他
今場波只有7個可能性

兩個鐘後你就明！

6:0都已經係客其他啦
點數7個可能性呀

以前mata打大賽都好多貨交

咁6個囉 0:1-0:5加客其他
大家估開邊個

真係要all in 猁
贏咗買飯劵比細路

0-4

我估2-2 / 3-2 你信唔信？

屌 0:1-0:5最低賠都有7倍
狗會派錢

出origi仲得人驚
條友運氣bar 99

開ps4囉咁

相信羊隊

$4000派我

見到個陣都想笑一代班霸淪落到咁

All in痢 贏錢就捐俾星火

派錢波

Fifa都打唔嬴啦

今場炒太多 會唔會送蘇B上路

9場9分

Mourinho: "I’m going to try and get a job like Ole has, and speak all the time about the future. I think it’s a great situation, three year contract – the future, the young players. I think it’s a great job to do in such a giant club.” #mufc [Sky]

係咪推T做防中？

fred d控波對住利狗逼搶

破蛋都得掛

上季劇本

"I am sure we will bounce back and win the league.

"And I am sure it won't be 30 years until the next Premier League that we do win." -- Ole Gunnar Solskjaer

Ole Gunnar Solskjaer has had a subtle dig at @LFC saying it will not take
@ManUtd 30 years to win another title... [Sky Sports]

控定個距離比對面d人推前

摩狗咁撚串

有冇LINK？

有我哋曼區巴打咁串

呢隊西波仲有邊個先搞得掂

希望曼聯可以贏 咁就唔使炒so9 咁就可以降班 咁就可以焦土

有無link

Sob想要重建 又鍾意玩FM買人
有無諗過自己係要做DoF唔係教波..

要456了

你有無撕文宣

有冇睇緊621，個畫面咁迷幻

T仔傷出
落河頂上

You tried, and failed.

gg

Tuanzebe has gone down the tunnel and may have suffered an injury. Rojo is warming up with the starting 11 with Jones now stretching with the subs #mufc [the athletic]

逆蛇又要打j

天滅so9

NOW E 屌你老母臭閪

而家rojo定tuanzebe廢d?

有邊個識入波？傻福

佢依家打緊

咁既中場
有冇射門都成問題

真 連個天都唔幫佢

仲駛問

屌佢老母 垃圾nowe

t都傷埋

welcome allegri

垃圾軍醫

咁即係而家盧祖踢防中？

死利狗一齊落地獄啦

笑撚死
Rojo應該俾費綿奴同文尼撚死

天佑我曼

in大佬河we trust

牙敢贏3-0嗰年正選嘅羊格今日都仲正選

唔講咁多， 先黎一注利win， 情感對冲

算啦只係失多幾多球既分別

洛荷

T子

Now個鏡頭落左filter？

輸梗

願意用1000換曼狗贏嗎？

迷rojo 出嚟J未

@逆蛇

正！睇大炒！ 一陣ddg要換出就7

我一直想佢試打防中，結果....

屌 咁快傷

3中堅
成季都未識過
麥龜又未拍過rojo
唔通真係sob最後一仗？

求link

出皮你拉，豬得

猁準備9連勝

蘇蛇場均一分

有無高清ace link?

啲草又真係幾靚

摩佬雖然鳩，但有時都期望佢大賽有奇招，但sob真係應該平時見晒底，無期望無失望

唔睇喇，搞咗成個晏晝攰到仆街

訓教算

褔你做乜鳩呀福

求link

屌佢老母垃圾nowe 俾錢冇波睇

爭啲唔夠跑

其實真係睇嚟都無謂

普巴同馬仔到底搞乜

38分護級有d危

玻璃聯

Sob考牌戰 終章

唔夠40, 篤定降班

睇得返 但狂斷
ON撚9999

是但贏番一兩場 42-44分就成功架啦

連迪路夫

又可以繼續睇閪波

第幾次明明包到都要俾對面搶到

D波甩到

福頭又企定定

雙箭頭

點解羊係右邊

嘩蘇蛇面口好撚差
神色慌張咁

原來全攻陣黎
Rojo都殺到咁上

點解楊armarm會係右邊出現

Awb個頭jm9

鳩福都唔會搶點既 打條撚側擊咩

攬炒feel

咩野組織黎

印堂發黑
睇黎個位唔坐得耐

好笑但又穿到

好似都算係咁

炒得未呀

有無mobile link

費sir睇緊

無諗過可以係前場猜到咁多球

幾肯定今晚白lin同落河一人送一球俾人

衰過踢街場
班人騰雞到

點解楊會走左去右邊

唔殺上來點出飛鏟

算唔差比起打中下游

我話你知咩係足球

又一次 傳中冇人攝前柱

假像嚟

屌又唔攝！

柒福可唔可以衝下

班仆街真係打算一季踢兩場
完全唔係前幾場閪波個種精神面貌

Lm雙腳鏟落文尼度

福狗繼續鳩企啦

今日鳩鳩吓
又叫做好似有啲嘢睇吓咁

痢全攻後防空晒，真係唔L怕你

壓住利黎打喎竟然 但後防應該好快派膠

福仔企位一直係咁 球球搏人前點漏

連牙fred都傳到比隊友
少見

人地係唔怕同你鬥攻

無雙腳鏟乜都得！

now 個個評述係猁狗嚟？

福又企係到

費明奴依下

福狗係咪唔撚識攝前柱架
屌你老母
快撚啲死啦

有板有眼 估計 3:0
P仔 15'
Fred 28'
Young 66'

啱啱p 仔傳得算幾靚，肯zip 前柱就入左

一定有 時候未到姐

黃牌最低消費

Mata ddg係咪加泰人？

俾返小豆type前鋒我

睇睇下有啲唔係路...
點解會狂攻緊咁

Young 入三球啦

人地放空晒個後防先有位俾兩翼猜落底咋

俾人任射
好彩打飛機

Maguire 15’
Maguire 28’
Maguire 66’

熱誠飛剷

牙福要禁區外推大位射波

p射乜撚嘢

Fred 大四喜

awb走禁
p浪射

p

比雲比沙卡啦

都估倒P會鳩射

p做乜9

On 9 p 仔啱啱俾個直線James 就單刀啦

射波勁咩 飛機有佢份 賣走呢條垃圾

AWB空晒都唔俾

發覺垃圾p好撚鍾意遠射

gopro係咪怕左上次嬴左之後我地就即炒摩佬，而家就特登踢到咁

射乜撚野

係全部曼嘅前鋒都唔識

有link嗎？？

Vvd唔畀人起身

雖然唔知射乜鳩
但試到alisson狀態好似未足

Rojo: 我永遠唔會令人失望

雲拿當一次過晒mctom同fred

Origi凌辱連迪路夫

能量王係咪弱智

Fred d 防守真係好廢，一fake 就過

我信rojo係唔小心

ddg好明顯係馬德里人啦

Vvd做乜撚

摩佬到底睇中佢乜撚野

daddy好似割左蓆啦

睇中佢畀哥狗睇中

So9 > 歐洲第一

上年買唔到人是L旦入個之嘛

Jose Mourinho was not in favour of the signing of Fred but reportedly felt Manchester United’s transfer team would not bring in a new midfielder if he vetoed the move.
摩佬果陣唔想買，但唔買就咩人都買唔到

唔關daddy事
Jose Mourinho was not in favour of the signing of Fred but reportedly felt Manchester United’s transfer team would not bring in a new midfielder if he vetoed the move.

daddy話怕拒絕咗
曼䏈就唔肯買其他人

福

無
點都唔割
但做法可以檢討

最後今年咪又係買麥龜 戇鳩木

p同awb嘅默契好差...

屌你老母p狗你做乜撚野姐

P

廢P呢啲真係當自己球王

木狗真係食屎狗來
又要唔識 做野又鳩做

黑到

d默契差到呢

咁黎個後腳

p 有冇撚腦

p根本屎波，講真佢同邊個夾到

木一日繼續負責買人 隊波都唔會好轉

P真係

亂撚咁傳

戇鳩鳩亂咁黎

Rojo mark 死mane

其實右邊p同james同awb猜波個陣完全配合唔到
企位仲尷尬過街場

好似冇人夾到P

P呢個廢物真係好on9

災難p

已經on9左好幾季
但年年賺錢所以鐵飯碗

普巴2世咁

冇廢P中場會好好多

呢球又唔爆

福頭呢下鳩到

正呀福

正常發揮

福……

福好撚廢

可惜

P仔 fred lin mata 見到呢幾友係中場真係唔開胃

隻p又唔係英人
又唔係幻幻,又廢 蘇狗點解仲留佢?

爆完咪比你話鳩爆

而家當隊中遊波咁睇真係fit哂 主場和到收貨

諗唔透

青訓

皮里拉真垃圾

廢撚到on9

我屌你p真係獨撚食到

頭三個係鳩
Mata 同佢地比好太多

p...

P雖然廢 今場有d火 逼到唔錯
福仔先垃圾 屌

傳啦P屌你老母，成撚日鳩射

P狗我屌你老母

又射乜撚野

福幾時死

福終於有嘢j下

Ford > VVD

單挑贏世一

p膠好獨 賣得

係咪之前西得滯
暫時都唔差喎

屌你老母 P又獨又無腳好波

估唔到會撚到雲迪克

同對家身份對掉
每年只會打猁先上力

1001

P球王

福頭又唔follow

明明可以短傳 set 俾 james 右腳射

明明全部企定定
點解成日傳去無人嘅地方

福頭好多重要波都交失

羊

P 個腦應該係毅進仔 level

係鬥攻先會好似正常啲，
對面如果一打密集即時變西俾你睇

不如2隊垃圾一齊降班啦屌

p真係弱撚智

有位跑